瞓唔著

咁夜有無人未瞓吹個水

點解人要瞓覺

明明都攰但係又瞓唔著

同感
最近訓得好差 好難入睡 係咁醒

唔會失眠啩
早知唔瞓晏覺啦

我喱個星期6點會自動醒 跟住一個鐘醒一次 好想死啊

會唔會單機成個post haha

都好嘅有自己一個9up post

平時都訓得咁差？

喂啊不推文都唔好俾我單機啊

download 柔和音樂幫助入睡

平時瞓得好好 一覺瞓到大天光

聽聽下轉去聽Spotify精神到想死sorry係我衰

其實
我
係
真巴

如假包換嘅真巴

不知不覺就有兩個朋友入咗post
會唔會陸續有嚟

我好興奮啊！！！！

Wfh無得見朋友同其他人

我就嚟係屋企無聊到抑鬱啊啊啊！！

點解講咗咁耐仲未第二頁嫁

果然毒L上連登都無人理

點解我做人咁失敗 瞓都瞓唔著

好啦既然無人理我 咁我推到第二頁就瞓啦

Do you wanna build a snowman

無人想同我堆雪人。。